余黎青萍在訊息內提出 進行特赦會損害合法拘捕檢控的體系及摑了警方一巴

2個月前既新聞:
佢有立場架仆街777,你搵佢有咩用阿?!

推

70年代特赦貪污警察點計

咁你監乜撚野警，有晒政治立場，仲可以做官

有錯唔刮得?

余黎青萍林鄭冷漠是錯覺-讚具備五德又廉潔:

仲讚777, 係人都知佢會不公啦!
你睇

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

失意大律師公會主席 林定國落戶消委會
林定國都唔係咩好野! 大律師公會無人支持!!!

“她亦曾公開支持林鄭月娥參選特首”
插入自己友入個監警會仲話持平？

自己友黎

屌佢老母閪
推兩個二打六出黎做乜
五大訴求幾撚時講過要監狗會
五大其一係獨立調查委員會呀

而家就係話係濫權濫暴下既拘捕係不合法，咁特赦都好合理

1977廉署: 不適合進行特赦，因為這會損害合法拘捕及檢控的體系以及摑了廉署一巴

一早就應該拉撚晒班有牌黑社會坐監